［痴能線］Cliff Yeung 男神型到癲

當年恩師真係好型
我唔會話佢黃
因為估佢唔鍾意咁分

另一方面睇
當年政治結論都係親建制嘅佢
今時今日有咁大轉變
香港真係變到好痴線

恩師yylam搞移民未

收撚皮啦藍液欣

移民到第度攞人生5**
唔知會唔會移去台灣
請大家再飲珍珠奶茶

抽到水都乾埋

我都覺得佢唔係黃
但我覺得政治凌駕試題既做法觸碰到佢底線
佢一直都係覺得考評局本身都一班妖魔鬼怪 呢家仲插埋教育局既干預入黎

主要係通識科班on9仔
佢至憎
但係今次盧生唔撈
唔知會唔會化敵為友

佢有邊年話唔淺

睇埋啲奇怪既野

六頂思考的帽子

對比AL、佢出嘅題目真係好淺

懸崖咳咳我恩師
我覺得佢只係犬儒主義，係舊式個種看破世事，但自己會繼續學習個種
唔係各打五十大板個種港式犬儒主義者

希望佢食少啲煙唔使咁早死

有呀，2016

好似得呢年，而呢年好似相對難少少同爭議大啲，搞到要del兩條咁多

睇到佢出Answer 話咁快又一年

圓形同三角形

社會科學 一有爭議就del

咳咳~

考評局班師奶蠢過隻豬
師弟做嘢求撚其 咳咳

今日香港既問題
已經唔係咩顏色
係講緊核心價值被破壞
咁各行各業既人自然受影響
逼使大家要企出來

性感定感性啲